就算拉果個係大公記者都唔代表啱

明嗎

唔可以開先例！

救咗先

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

冇錯 無差別救記者

聯合次要敵人，攻擊主要敵人！

其實前線記者，好多都好黃。
特別係攝記。

難得有大公報記者回頭是岸
點可以由得佢畀黑警塔返差館呢

一定要煲大佢
射記者，拉記者
根本犬隻先係持械暴徒

要話俾藍絲知警察打傷愛國愛黨中央直屬大公報記者

無論乜報嘅記者都好，佢地呢幾個月都拎埋條命係現場拍野，無可能唔救

拉佢為消滅證據

唔可以開先例 幫手推

幫手廣傳

推

岩

在手考頭張糧口口

要堅定不移企係雞蛋果邊 就算果粒係臭蛋

黑警拘捕記者， 唔好理係唔係大公

推到比藍絲知

agree
搵自己友公司做先例下次到其他

敵人嘅敵人就係朋友

一陣又話記者自行移動頭部

認同

係時候connect大公報

push

加油

要先放低偏見

佢唔會出黎指證，警義又好快放人當無事發生，咁你可以做咩？

Agree

心入面可以恥笑
但行動上一定要譴責，好好利用

警察踐踏一國尊嚴,黨報點都唔可以打

We connect 大公報

就算唔同字頭，記者行家都會互相幫助
隨時轉會

係大公記者放心喇應該唔會有事，唔係紅媒就難講

agger

救。 仁者無敵！

有必要都幫下佢啦，無謂又整多個敵人出黎

大公報都有好人 係時候大和解

大公記者:一場誤會

你係真心架?

先唔好理佢好人定唔好人 本身第四權就應該比人用武力侵犯

兔死狐悲，物傷其類。

絕對唔可以開先例